[Lillian]陳凱彤討論區 - Out of the Blue EP 之後暫無音訊

最近有人問到「陳凱彤究竟去咗邊？」
作為小小嘅粉絲，一於跟蹤下佢嘅動向

英皇新秀歌唱大賽2013冠軍 / Latest EP《Out of the Blue》

Lillian Chan Official FB:
Lillian Chan IG:
Lillian彤樂會FB:

人生1st plug《第一眼》
MV：
JSG Live：

2nd plug 《肆無忌彈》

3rd plug《小確幸》(Feat. 陳家樂)

4st plug 《歡樂小姐》

目前最新EP第一主打《Ah Oh》

首張EP 「A Little Bliss」

1 肆無忌憚
2 歡樂小姐
3 小確幸 (feat. 陳家樂)
4 第一眼

目前最新EP「Out of the Blue」2016年5月26日推出
Youtube全碟試聽

EP「Out of the Blue」Full list

《Ah Oh》[MV]

《二見不合》[MV]

《少女時代》[MV]

目前最後一首發布單曲《出手》[Lyric MV]

Lillian陳凱彤 - 許冠傑演唱會嘉賓演唱系列

心裏日記

難忘你

Medley:心裏日記+夜半輕私語

頭先貼錯link而家補貼
《出手》[Lyrics MV]

估唔到無論喺邊度都好少人係陳凱彤粉絲

[url]
[/url]
英皇歌手陳凱彤（Lillian）日前與新加坡Youtuber黃維恒（Wilson）將《如果你也聽說》及《如果我變成回憶》兩首金曲串成一首歌翻唱，並認真地拍攝新MV，問到Lillian為何會與對方合作？她說：「經朋友介紹下識咗Wilson，之後佢話不如一齊玩吓啦，咁啱佢日前嚟咗香港，所以約埋一齊Jam咗首歌。」由於她在MV中從後攬住Wilson，問到會否感尷尬？Lillian說：「又冇喎，始終唔係面對面，冇眼部接觸。」隨即自爆有場對方伸手捲其秀髮時，Wilson尷尬得面紅紅，Lillian說：「因為佢要望住我，搞到企唔定，不過最後冇放入段片到，佢尷尬過我。」

寓工作於娛樂

對於Wilson為遷就她專程來港拍攝MV，問到對方是否對她有好感？Lillian說：「大家做嘢啫，我哋依家都仲有聯絡。（佢單身？）冇問佢。（有機會發展？）音樂上嘅發展，真係唔諗住喇，我事業心仲好重。」並大方透露對方來港寓工作於娛樂，Lillian說：「佢同屋企人嚟玩，順手拍埋MV。（有帶佢出去玩？）有呀。

終於有新歌